想問下井台主洗板係咪唔理？

開壇而家日日洗 扮盲 tg唔覆
係咪唔使bam(ban) la

Admin係咪block左牙井